有冇人會聞自己胳肋底

如題

會
唔會

0負皮

事關我同女朋友講我會嘅時候佢好出奇
所以我要證明係佢on9

你聞得多你都可以放

冇人有胳肋底？

聞得多都無用

男朋友比胳肋底我聞

得閒推一推

早晨

午安